［暴動］連登毒撚快啲入嚟守護護士pepe姐姐

喺呢個post

push

大家立即返屋企做鍵盤戰士！

推

個icon好似係韓妹嚟

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

屌你老母

同我推撚爆佢

係

City u 邊撚到有nursing

作都作好啲

第一屆獸醫都未grad醫唔到佢地住

你覺得班藍絲有讀過u咩

on9藍絲

比你講左先